胡椒球「發射器」，鐳射「槍」？

班傻閪係咪低能？

屌，自己on9 當人on9

推

吊，自己on9，但係有好多人都係on9

鐳射「槍」？雷明「燈」？